（南亞裔）向種族歧視說不

向蝻亞狗說fuck
大家係唔係咁講

正正常常搵份工靠自己努力去搵錢，唔好遊手好閒四圍搞事，邊個會歧視你？

用難民身分走嚟香港，你打黑工唔搞事我都當你為世所迫，偏偏係要聯群結黨四圍搞事，唔歧視你我過唔到自己果關

（香港政府同啲議員真係好PK，一個大量引入蝗蟲，另一個致力保護啲蝻，香港人就咩都冇）

成撚日搞搞震

歧視蝻亞，人人有責

Fuck you all Indian/Pakistan/Afghan/Nepal/Sri Lanka PIGS!!!!!

Get out of hong kong you filthy dirts!!

無枉管

支持種族清洗

係你喇，當佢哋係伊修巴爾人咁炸